{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102361",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "만두집"
    },
    "text": "「餃子屋\\n\nソウル江南区新沙洞661-1\\n\n粉食、12:00~21:30、日曜定休日、60席、平壌式餃子スープを専門とする新沙洞に位置する餃子屋を紹介する。 水曜美食会にも放映されるほど認証された味のここは、現在2代目の代目を継いで運営されているレストランだ。 餃子スープの横には実際に開業当時、食堂として使われていた空間があるが、ここは現在餃子を作る場所として活用されている。 餃子を専門とするレストランであるにもかかわらず、蒸し餃子を販売せず、餃子スープだけを販売しているユニークな餃子専門店だ。 ボリュームたっぷりの平壌風餃子と香ばしいおからが味わえる餃子屋さんへの訪問をおすすめする。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この餃子屋さんの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区新沙洞661-1にあります。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんは日曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんの席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんの特産品は何ですか？",
            "answer": "平壌式餃子スープが専門となっています。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんはどのように認証されたお店ですか？",
            "answer": "水曜美食会に放映されるほど認証されたお店です。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんはどのような歴史がありますか？",
            "answer": "現在2代目の代目によって運営されているレストランで、開業当時は食堂として使われていました。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんは蒸し餃子も販売していますか？",
            "answer": "いいえ、蒸し餃子は販売していません。餃子スープのみを販売しているユニークな餃子専門店です。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんで食べられる料理はどんなものですか？",
            "answer": "ボリュームたっぷりの平壌風餃子と香ばしいおからが味わえます。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋さんへの訪問をおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "水曜美食会にも放映されるほど認証された味で、ボリュームたっぷりの平壌風餃子と香ばしいおからが味わえるため、訪問をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 371
    }
}